簽有生死 人有興旺 抽到死簽唔入病房既 自己同關二哥交代

瑪麗5E病房live

交你老母 黑警罰撚左未啊關哥

唔好入啊

關二哥會同你講唔好去